% PW-DOM  Compte rendu de TP

# Compte-rendu de TP

Sujet choisi : 

## Participants 
Hadiby Chemsseddine
j'ai beaucoup inspiré du code des sites web donnés au début du TP , des fois je ne comprends pas ce qu'on doit faire , j'ai pas tout terminé il me reste l'autre méthode du parsing et calendrier avec date() j'ai pas eu beaucoup de temps vu que je travail seul .

